老母買左機票去日本，如果封關係咪無得賠

仲去日本好多大陸人

忍手啦 上半年都唔好book